呢啲係咩黎巴打求答

呢啲係酒米定係疣🤦‍♂️
有咩解決方法

椰菜花🥦唔好叫雞喇

生花柳